{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "힐스테이트 제주 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後4時以降に可能です。 - チェックアウトは午前11時以前に完了する必要があります。 - フロントデスクは非対面チェックインを運営しておりません。 - チェックイン当日の午後4時に客室とパスワードが携帯メールで送信されます。 - 禁煙客室で喫煙する場合、10万ウォンの過料が課されます。 - 追加人数に対する寝具費用はお一人様20,000ウォンであり、3歳以下のお子様は無料です。 - すべての追加費用は現場で決済する必要があります。 - 歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、石鹸などの使い捨て用品は提供されません。 - 地下1階に無料機械式駐車場がございます。 - SUV、RV、大型車は駐車場に利用できず、車両制限サイズを確認する必要があります。 - 駐車場が狭いので満車の場合は新済州公営駐車場を利用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後4時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに完了する必要がありますか？",
            "answer": "午前11時以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクはどのような運営をしていますか？",
            "answer": "非対面チェックインを運営しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン当日に何時に客室とパスワードが送信されますか？",
            "answer": "午後4時に客室とパスワードが携帯メールで送信されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室で喫煙した場合、過料はいくらですか？",
            "answer": "10万ウォンの過料が課されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する寝具費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数に対する寝具費用はお一人様20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "3歳以下のお子様の寝具費用はかかりますか？",
            "answer": "3歳以下のお子様は寝具費用は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現場で決済する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加費用は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、石鹸などの使い捨て用品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、地下1階に無料機械式駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "どのような車両が駐車場に利用できないのですか？",
            "answer": "SUV、RV、大型車は駐車場に利用できず、車両制限サイズを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は新済州公営駐車場を利用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 399
    }
}